屌奶星 仲卜左巴士勝利巡遊

架巴士又要擺多10年

今次冇奇蹟

仲擺，燒左佢啦😂😂

擺到鋪曬塵都未OK WOR